<resources>
    <string name="app_name">PortSaid university</string>
    <string name="resala">تقديم برامج دراسية متميزة تحكمها معايير أكاديمية محلية وعالمية متواكبه مع تطورات العلوم والمعرفة على مستوى العالم لإعداد خريجين مؤهلين بالمعارف العلمية والخبرات فى مجالات التخصص المختلفة قادرين على العطاء والابداع والمنافسة فى سوق العمل المحلى والاقليمى العالمى وإعداد أجيال من العلماء والمفكرين والادباء المتميزين القادرين على المشاركة الفعالة فى خدمة المجتمع وبناء ثقافته وتنمية بيئته ودفع قطاعات الانتاج للمنافسة العالمية.</string>
    <string name="ro2ya">تسعى الجامعة الى التطوير المستمر للعملية التعليمية من خلال التقييم الذاتى لبرامجها التعليمية وضمان جودة الاداء لكى تأخذ مكانا مرموقا ومعتمدا بين الجامعات المحلية والاقليمية والعالمية وبناء كليات جديدة أو معاهد تواكب التطورات السريعة فى مجالات التكنولوجيا الحديثة لدفع عمليات التنمية والانتاج.</string>
    <string name="Ahdaf">التطوير المستمر للبرامج التعليمية وبرامج الدراسات العليا بما يواكب متطلبات العصر ويؤدى إلى جودة الخريجين. الاستفادة الفعالة من إمكانيات الجامعة المتاحة والمتجددة للارتقاء بمستوى الخريج من الناحية العلمية و العملية و زيادة وتطوير الخدمات المجتمعية. الارتقاء بالمستوى الادارى للجامعة من خلال الادارة الالكترونية بما يساعد على توثيق الصلة بين كلياتها والارتباط بغيرها من المؤسسات التعليمية المحلية والاقليمية والعالمية . استحداث برامج تعليمية متميزة او كليات ومعاهد تعليمية جديدة تدفع الجامعة الى الاعتماد والتنافسية المحلية والاقليمية . انشاء المراكز العلمية المتخصصة للتطوير والتدريب الفعال وخدمة المجتمع وتنمية ودفع عجلة التقدم الثقافى . توفير مناخ الابداع وتعميق القييم النبيلة التى تحافظ على نسيج المجتمع وتقدمه مثل الولاء الوطنى والمثل العليا والاخلاق الحميدة والارتقاء بالمجتمع على اسس علمية فعالة وحل مشكلاته التى تعوق تفوقه من خلال مشاريع بحثية هادفة</string>
    <string name="ahdaf">تسعى الجامعة إلى تحقيق رسالتها من خلال الأهداف الاستراتيجية التالية</string>


    <string name="a">أ د ناجى محمد هلال </string>
    <string name="b">أ د فاتن ابراهيم مزروع</string>
    <string name="c">أ د علاء الدين حامد مصطفي</string>
    <string name="d">أ د محمد محمد سالم</string>
    <string name="e">أ د أيمن محمد ابراهيم</string>
    <string name="f">أ د محمود عبد الفتاح محسب</string>
    <string name="g">أ د أمل احمد خليل مرسى </string>
    <string name="h">أ د محمد محمد عيسى</string>
    <string name="i">أ د أمل محمد حسونه</string>
    <string name="j">أ د عاطف ابراهيم عبد الباقى</string>
    <string name="k">أ د ايمان محمد بهجت</string>
    <string name="l">أ د مايفل حشمت غطاس</string>
    <string name="m">أ  حلمى ابراهيم فياض</string>


    <string name="aa">عميد كليه الاداب</string>
    <string name="bb">عميد كليه التجاره</string>
    <string name="cc">عميد كليه التربيه الرياضيه</string>
    <string name="dd">عميد كليه التربيه</string>
    <string name="ee">عميد كليه الهندسه</string>
    <string name="ff">عميد الكليه النوعيه</string>
    <string name="gg">عميد كليه التمريض</string>
    <string name="hh">عميد المعهد العالى للأداره والحاسب الألى</string>
    <string name="ii">عميد كليه رياض الأطفال</string>
    <string name="jj">عميد كليه الصيدله</string>
    <string name="kk">عميد كليه العلوم</string>
    <string name="ll">عميد كليه الطب</string>
    <string name="mm">أمين الجامعه المساعد</string>


    <string name="about_App">يمكنك من خلال تطبيق جامعه بورسعيد الوصول الى اخر اخبار الجامعه و التعرف على رؤيه ورساله واهداف ومدراء الجامعه والوصول السريع الى عنوان الجامعه من خلال خرائط جوجل والتعرف على المدن الجامعيه الخاصه بالجامعه والوصول الى موقع نتائج الامتحانات واستعراض اهم الأمتحانات السابقه للجامعه والتعرف على كليات ومعاهد و تخصصات الجامعه والوصول الى روابط الجامعه مثل فيس بوك و تويتر و الموقع الرسمي</string>



</resources>
